今日新增兩個對中國肺炎呈陽性個案！

屌佢老母班支那人周圍走

?

好希望係狗

香港？

唉

4個

啱啱講 仲有個日本確診個案，日本通知果個人係 由外地飛香港再轉飛去日本
話依家要 trace 返第一轉機嘅人

地球癌細胞

快啲大爆發啦

即係計唔計確診

話要再 test

仲有日本確診隻支那狗係喺香港轉機去日本

高度懷疑

屌你老母 死都唔撚肯封關

可能係之前緊密接觸果幾個
果幾個都有病徵

懷疑姐

另外有個仲要經香港轉機日本

旅遊撚中招

班大陸狗幾時死

1月19日坐港龍 KA855 從武漢 去香港，即刻轉機坐CX58 轉去日本

初步呈陽性反應
唔好比語言僞術欺騙

有另一個去日本證實左

武漢-> 香港-> 日本

同班機既人實返黎

第二轉機都要啦 大把香港人搭第二轉去日本

陽性呀
有幾可false positive

空姐空少可能會奶野
佢地返工唔俾戴口罩

咁第二轉機 日本一定 trace 嘅
香港就要 trace 返第一轉

封關啦屌你老母

d記者真係好廢

幾歲既人士
暫時都係over 40呢班奶野

咁多日好多已經玩完翻返香港

香港政府幾時回頭是岸
手足們記得保護自己

Test到一萬次就高度懷疑

俾班帶菌者周圍走真係痴線

不期望港共 只希望手足冇事

多得政府中門大開
香港會出現2003慘況

請人道____⋯請補充。

係咪叫留院諗住偷走果兩條支那賤種，係就快撚啲死，好彩攔得住，比佢地走甩就大鑊，即刻開始社區播毒

真係比佢地支那人累死

其實前日都好似有第三單初步呈陽性
但點解今日好似冇左呢單既消息

因航真係屌你老母，唔好初七先停飛

懷疑>高度懷疑>確診

政府係咁講

懷疑>高度懷疑>確診

政府當市民係弱智

高到101大樓咁高嘅高度懷疑

呈陽性 姐係確診啦？

含撚...上禮拜係日本
有冇話日本果件咩市？

我都希望

21號晚到24號 你老母

過完年肯定會大爆發 由得班支那種周街行左三日

初步呈陽性反應 ＝ fast test positive result
其實姐係已經瀨左野

佢話高度懷疑只係因為佢現階段會再做啲耐d既 test
去睇下fast test個result準唔準

如果準既話將來大爆發就可以直接信fast test

陽性完仲要做d咩黎確定？
真係煩撚到

一定唔止

其實係咪吹大左個疫情?
依家確診既人數好少,同埋大陸都係得武漢有社區爆發

屌你老母支那國幾撚時死

冇CX58 架喎
KA855嚟到香港夜晚, 正路就CX566 KIX/CX524 NRT?

你係咪ON9
封撚埋城都吹大?大陸都做咁既動作時你就真係要驚了

日本個單日本政府證實左再通報番香港

唔洗港共懷疑

4個中招 新2個極可能傳過比其他人
潛伏期係2星期

兩次positive都叫高度懷疑喎

班含家產者害人害物

2 4 8 16 32 64 128 1024

初步懷疑
高度懷疑
初步確診
疑似個案

港共真係多語言偽術

林鄭係咪想武漢肺炎變香港肺炎？

文盲？

條友喺 記者會咁講, 我咁打
啱啱記者都有問話 check 過 19號無 KA855

聽日就終極懷疑

先送去狗總檢疫先啦

中國都係老作疫情
其實上面唔想香港人翻去
因為知你地搞港獨
所以先足到咁大

好多示劑都係，顯示陽性，但有30%機會係無事
要等到驗血睇下有冇細菌病毒先可以確定

「貝葉斯定理」

其實海關 入境 救護個D仲易中
班綠狗閪而家仲撚會出黎咩
我都好想佢地中

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

宜家天時地利人和，上面都忙緊武漢，呢個政府又無能處理。
28號再唔封
29號的行動一定要達政變級數

水下要盡快做好成立臨時政府籌委會工作
海外手足通知好各國要承認新政府，派出聯軍戒備
手足寫好宣言，按UN 1514 號決議宣備解殖
工會back up 好，全力配合過渡期內社會運作正常
-------------------------------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

真 跟本由 潛伏期>發病>覺得有問題>睇醫生>test>positive 期間已經可能傳比好多人 香港基本上已經失守 希望香港人死亡率唔好咁高

有冇講呢兩個人去過邊